<Database>
    <GameDBStringTable ID="LOC_EN_TUTORIAL">
        
        <LanguageCode>vi</LanguageCode>
        <LanguageNameLocalized>Vietnamese</LanguageNameLocalized>

        <Contributors>
            <Name>Cắc kè hoa</Name>
        </Contributors>
        
        <LocalizedStrings>
            <!-- ======================== -->
            <!--LEVEL 1 - DIAGNOSE: Flow 1-->
            <!-- ======================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_DIAGNOSING_INTRODUCTION</LocID>    <Text>Chào ông chủ, cảm ơn ông đã trở lại giúp chúng tôi. Chúng tôi biết rằng ông có lý do để nghỉ hưu, nhưng chúng tôi thực sự có thể sử dụng người nào đó với tài năng của ông. Chúng tôi biết ông rất giỏi trong việc chẩn đoán bệnh nhân.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WELCOME</LocID>               <Text>Chúng tôi gặp một số vấn đề về nhân viên tại phòng khám, ông có thể giúp chúng tôi với vài bệnh nhân được không?\nỒ, đừng lo, tôi sẽ nhắc ông cách mọi thứ hoạt động ở đây.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_ZOOM_IN</LocID>               <Text><![CDATA[Đầu tiên chúng ta hãy xem xét kỹ hơn để xem điều gì đang xảy ra. Ông có thể <b><i>Phóng to</i></b> ra với con lăn chuột và di chuyển bằng cách giữ nút chuột giữa.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WALL_CONFIGURATION</LocID>    <Text><![CDATA[Ông cũng nhận thấy rằng tất cả bức tường đều được dựng lên, che khuất tầm nhìn.<b><i>Thay đổi</i></b> xem theo ý thích của ông.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SELECT_PATIENT</LocID>        <Text><![CDATA[Tuyệt vời, bây giờ <b><i>hãy chọn bệnh nhân</i></b> đã kiên nhẫn chờ đợi chúng ta ở phòng khám.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PATIENT_CARD</LocID>          <Text>Đây là thẻ của bệnh nhân. Nó sẽ cung cấp cho ông tất cả các thông tin quan trọng và ông có thể kiểm soát những gì xảy ra với bệnh nhân của ông từ đây.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LAST_SELECTED</LocID>         <Text>Ở phía bên phải, ông sẽ tìm thấy lịch sử của 8 nhân vật được chọn cuối cùng.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PORTRAIT</LocID>              <Text>Nếu ông nhấp vào chân dung của bất kỳ nhân vật nào, camera sẽ căn giữa họ.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PATIENTS_CONTROL</LocID>      <Text>Ông có thể chọn người chịu trách nhiệm cho bệnh nhân của ông. Hoặc ông để nhân viên của ông chăm sóc họ hoặc ông có thể trực tiếp tiếp quản. Hãy giữ bệnh nhân này trong tầm kiểm soát của ông.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NEEDS_PANEL</LocID>           <Text>Phần trên của thẻ hiển thị cho ông dữ liệu cá nhân của bệnh nhân và phân công khoa. Bảng nhu cầu ở bên phải hiển thị mức độ hài lòng và ông có thể thấy các đặc quyền và điều kỳ diệu của nhân vật bên dưới.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DIAGNOSES</LocID>             <Text>Bảng điều khiển tiếp theo hiển thị tất cả Các chẩn đoán có thể phù hợp với các triệu chứng đã biết của bệnh nhân, được sắp xếp từ một trong những khả năng nhất. Chọn chẩn đoán sẽ đặt nó là chẩn đoán cuối cùng.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SYMPTOMS</LocID>              <Text>Bảng triệu chứng cho thấy tất cả được tiết lộ và triệu chứng ẩn. Ở bên trái, ông có thể thấy bác sĩ mà bệnh nhân hiện đang được chỉ định.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED -->  <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EXAMINATIONS</LocID>          <Text><![CDATA[Đây là hội đồng kiểm tra nơi ông có thể yêu cầu kiểm tra để tiết lộ những gì là triệu chứng ẩn. Cố gắng<b><i>chọn Kiểm tra dị ứng da</i></b> để tiết lộ đủ triệu chứng ẩn nên chỉ còn một chẩn đoán khả dĩ.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PATIENT_DIAGNOSED</LocID>     <Text><![CDATA[Ông có thể thấy kiểm tra hoàng thành đã tiết lộ một triệu chứng nào, những triệu chứng nào đã được đánh dấu bằng màu xanh lá cây. Bây giờ hãy tiếp tục và <b><i>chọn chẩn đoán còn lại.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREATMENTS</LocID>            <Text><![CDATA[Bây giờ không có gì ngăn cản chúng ta điều trị cho bệnh nhân. Ông có thể di chuột qua biểu tượng chẩn đoán đã chọn để xem công cụ chú giải sẽ đề xuất phương pháp điều trị chính xác. Tiếp tục và <b><i>chọn phương pháp điều trị.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_GOOD_JOB</LocID>              <Text>Làm tốt lắm, ông đã điều trị cho bệnh nhân đầu tiên của mình. Tùy thuộc vào phương pháp điều trị đã chọn, bệnh nhân của ông sẽ được chữa khỏi hoặc có thể trở lại sau đó với các triệu chứng mới.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CONTINUE</LocID>              <Text>Hãy để chúng ta tiếp tục giúp đỡ bệnh nhân khác.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ======================== -->
            <!--LEVEL 1 - DIAGNOSE: Flow 2-->
            <!-- ======================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_OPEN_CARD</LocID>             <Text><![CDATA[Đây là bệnh nhân tiếp theo của chúng ta.<b><i>Nhấp vào bệnh nhân đang ngồi tại phòng khám.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_COMPLICATED_CASE</LocID>      <Text>Ông có thể nhận thấy trước đó rằng kiểm tra không có sẵn (xám). Họ cần phòng hoặc thiết bị đặc biệt.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_MISSING_STUFF</LocID>         <Text>Nếu ông di chuột qua biểu tượng chuyển sang màu xám, một công cụ chú giải sẽ cho ông biết những gì còn thiếu. Trong trường hợp này, chúng ta thiếu cả phòng và kỹ thuật viên để có thể chạy X-quang.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TOOLTIP</LocID>               <Text>Có công cụ chú giải có sẵn trong suốt trò chơi với thông tin bổ sung cho mọi biểu tượng trong mọi danh mục.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FIX_MISSING_STUFF</LocID>     <Text>Vì vậy, giờ, hãy để chúng tôi sửa bệnh viện thật nhanh.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ======================== -->
            <!--LEVEL 1 - DIAGNOSE: Flow 3-->
            <!-- ======================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FIXED</LocID>                 <Text><![CDATA[Mọi thứ phải theo thứ tự ngay bây giờ và khi bạn <b><i>mở lại thẻ của bệnh nhân, bạn có thể chọn khám bệnh hiện có.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BOOKMARK</LocID>              <Text>Nếu bạn muốn được giữ trong vòng lặp, bạn phải giữ bệnh nhân dưới sự chăm sóc của bạn hoặc theo dõi. Cùng một biểu tượng chuyển đổi giữa tất cả các chế độ.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BOOKMARKED</LocID>            <Text>Ngay bây giờ bệnh nhân đang được bạn chăm sóc, chỉ cần chúng ta cần.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CARD_OPTIONS</LocID>          <Text>Thẻ có thể được đóng bằng dấu X ở góc trên bên phải. Đừng quên bạn luôn có thể truy cập nhân vật cuối cùng từ danh sách ở phía bên phải.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TIME_MANIPULATION</LocID>     <Text><![CDATA[Quá trình kiểm tra này sẽ mất một khoảng thời gian. Ông có thể <b><i>tua nhanh thời gian trò chơi</i></b> sử dụng các điều khiển ở giữa bảng điều khiển chính.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WAITING_FOR_RESULTS</LocID>   <Text>Hãy xem những gì xảy ra với bệnh nhân của chúng ta.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_STAT_LAB_RESULTS</LocID>      <Text>Thông báo bật lên thông báo cho bạn rằng X-quang đã tiết lộ một triệu chứng.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_POP_UP</LocID>                <Text>Bạn có thể thay đổi cách bạn muốn nhận thông báo bằng cách chuyển nó thành 'cửa sổ bật lên' hoặc 'nhật ký' ở góc dưới bên trái của cửa sổ tin nhắn.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_POP_UP_CLOSE</LocID>          <Text>Bằng cách nhấp vào OK, bạn có thể đóng thông báo.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LOG</LocID>                   <Text>Bạn có thể mở lại tin nhắn từ bảng nhật ký ở góc dưới bên phải của màn hình.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FINAL_DIAGNOSE</LocID>        <Text>Cuộc kiểm tra cuối cùng được cung cấp bởi X-quang cho thấy một triệu chứng ẩn cuối cùng duy nhất đối với căn bệnh của bệnh nhân. Nếu chẩn đoán không rõ ràng, điều này sẽ xác nhận nó với xác suất 100%.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PRIORITIES</LocID>            <Text>Thường chạy thử nghiệm (X-quang, phòng thí nghiệm STAT) là cách chắc chắn nhất để xác nhận chẩn đoán, nhưng chúng cũng mất rất nhiều thời gian. Bạn có thể tự điều trị cho bệnh nhân xong hoặc để bác sĩ.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED --> <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_OBJECTIVES</LocID>            <Text><![CDATA[Bây giờ khi chúng ta đề cập đến những điều cơ bản, Đến lúc để đưa phòng khám hoạt động.<b><i>Điều trị cho 4 bệnh nhân.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TUTORIAL_1_FINISHED</LocID>   <Text><![CDATA[Tuyệt vời, bạn hoàn thành nó. Cảm ơn sự giúp đỡ của bạn! Chúng tôi có thể tiếp quản từ đây. Tôi nghĩ bạn cần ở nơi khác.<b><i>Nhấn Kế tiếp để tiếp tục.</i></b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ======================== -->
            <!--LEVEL 2 - BUILDING: Flow 1-->
            <!-- ======================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_BUILDING_INTRODUCTION</LocID>              <Text>Chào ông chủ, chúng tôi cũng biết rằng chẩn đoán không phải là điều duy nhất bạn làm. Bạn cũng rất giỏi trong việc xây dựng bệnh viện.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HELLO</LocID>                         <Text>Vì vậy, chào mừng bạn đến với tài sản đẹp mà chúng tôi mua gần đây! Hãy để chúng tôi làm mới một chút về cách xây dựng và trang bị bệnh viện của riêng bạn, và có những lựa chọn nào.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILDING_MODE</LocID>                 <Text><![CDATA[Được rồi, trước tiên hãy xây phòng khám nhỏ xinh đã! Hãy chuyển sang chế độ xây. Ông có thể <b><i>nhấp vào nút ở góc trên cùng bên trái</i></b> của màn hình hoặc chỉ cần nhấn phím F6.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FOUNDATIONS</LocID>                   <Text><![CDATA[Bước quan trọng đầu tiên là đặt nền móng. Công cụ nền móng đã được chọn - <b><i>có diện tích đủ lớn để chứa ít nhất 3 phòng</i></b> (ví dụ ô 20x20).]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CATEGORIES</LocID>                    <Text>Xuất sắc! Bây giờ đây là một bản tóm tắt nhanh về những gì có sẵn để xây. Có 5 loại chính: nền móng, công trình xây dựng, cửa và cửa sổ, đối tượng và nhà lắp sẵns.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SUB_CATEGORIES</LocID>                <Text>Mỗi danh mục được chia thành các danh mục con. Đừng quên có chú giải công cụ cho từng danh mục và mặt hàng với nhiều thông tin hơn!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LOGISTICS</LocID>                     <Text><![CDATA[Bây giờ chúng ta có nơi để xây, chúng ta cần thiết kế sơ đồ mặt bằng của chúng ta. Đơn vị rất cơ bản của mọi bệnh viện là khoa cấp cứu.<b><i>Chọn chế độ quản lý</i></b> để xem chúng tôi chắc chắn sẽ cần những phòng nào để khoa cấp cứu hoạt động.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LOGISTICS_ROOMS</LocID>               <Text><![CDATA[Danh sách được chia thành bắt buộc và phòng tùy chọn.<b><i>Hãy đặt một trong mỗi phòng: phòng khám bác sĩ, phòng chờ và phòng vệ sinh</i></b>, những thứ này cần thiết cho một phòng khám đang hoạt động.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILD_WALLS</LocID>                   <Text><![CDATA[Làm tốt! Với sơ đồ mặt bằng được thực hiện, <b><i>hãy xây một số bức tường</i></b>. Bạn có thể tìm thấy chúng trong danh mục Chế độ xây đang được xây dựng]]>.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WALLS_INFO</LocID>                    <Text>Tuyệt vời! Các phòng đôi khi không bắt buộc phải có tường, nhưng một số đồ vật cần được treo trên tường.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WALLS_ADDITIONAL_INFO</LocID>         <Text>Bạn cũng có thể chọn màu tường và cho dù bạn xây tườngtheo đường thẳng hay hình chữ nhật. Các tùy chọn và công cụ khác nhau luôn được hiển thị ở cuối bảng điều khiển nhà.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED --><!-- 07/01/19 --><GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_FLOOR_INFO</LocID><Text><![CDATA[Bạn cũng có thể xây nhiều loại tầng khác nhau, Cửa và cửa sổ.<b><i>Đừng quên đặt cửa</i></b>, để các phòng của bạn và chính tòa nhà có thể truy cập được. Khi bạn hài lòng với thiết lập của mình <b><i>Bấm tiếp</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SELECT_ROOM</LocID>                   <Text><![CDATA[Bây giờ chúng ta hãy tập trung vào việc trang trí nội thất các phòng. Đơn giản là <b><i>bấm vào sàn</i></b> của bất kỳ phòng nào.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EQUIPMENT_INFO</LocID>                <Text>Bảng điều khiển hiển thị đồ nội thất và thiết bị bắt buộc (cam) hoặc được đề nghị (vàng) cho phòng. Các mặt hàng bắt buộc cũng hiển thị các lựa chọn thay thế. Ví dụ tất cả tủ thiết bị. Nhưng bạn chỉ cần một. Ông có thể xoay đối tượng bằng cách nhấn R hoặc nút chuột giữa.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EQUIPMENT_ADDITIONAL_INFO</LocID>     <Text>Nút chuột phải hủy lựa chọn hiện tại. Một số đối tượng cần thiết bị bổ sung để hoạt động. Nếu đối tượng trong cảnh có màu xanh lam, bạn có thể di chuột qua nó (hoặc sàn dưới nó) và xem nó cần những thiết bị nào khác. Nó sẽ có màu xanh lam trong bảng thiết bị.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EQUIPMENT_OBJECTIVE</LocID>           <Text><![CDATA[Giờ <b><i>trang bị cho phòng của bạn</i></b>.\nKhi đặt các đối tượng, các mũi tên trên mặt đất sẽ hiển thị nó có thể được truy cập từ những hướng nào.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_OPTIONAL_EQUIPMENT</LocID>            <Text>Thiết bị tùy chọn thường chứa đồ trang trí hoặc đồ vật không phục vụ một mục đích cụ thể trong căn phòng nhất định, nhưng cải thiện môi trường.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INGAME_TUTORIAL</LocID>               <Text><![CDATA[Bây giờ tất cả những gì chúng ta cần cho phòng khám chức năng là bác sĩ. Chúng ta sẽ thuê người với sự trợ giúp từ hướng dẫn trong trò chơi của chúng ta - những thứ này cũng có sẵn trong chế độ Sandbox .<b><i>Chọn hướng dẫn trong trò chơi</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INGAME_TUTORIAL_HIRING</LocID>        <Text><![CDATA[<b><i>Chọn tuyển dụng</i></b> và làm theo hướng dẫn để <b><i>thuê bác sĩ cho phòng khám cấp cứu</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_SELECT_RADIOLOGY</LocID>              <Text><![CDATA[Khi bạn có nhiều phòng ban hơn, bạn có thể chuyển đổi giữa chúng bằng cách sử dụng các biểu tượng trên bảng điều khiển chính.<b><i> Chọn khoa X-quang và mở chế độ quản lý lại</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILD_RADIOLOGY</LocID>               <Text><![CDATA[Kiểm tra những phòng bạn cần cho khoa X-quang chức năng, <b><i>xây dựng, trang bị và nhân viên chúng</i></b>. Tất cả những biển cảnh báo đỏ phải được xử lý để có khoa chức năng..]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INGAME_HIRE_LAB_SPECIALIST</LocID>    <Text><![CDATA[Bước cuối cùng trên đường đến khoa X-quang đang hoạt động là <b><i>thuê nhà công nghệ</i></b> cho phòng X-quang. Làm theo các bước tương tự như khi bạn thuê bác sĩ.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED --> <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_PATIENTS</LocID>                <Text><![CDATA[Bây giờ hãy tiếp tục và hoàn thành mục tiêu cuối cùng: <b><i>điều trị cho 6 bệnh nhân.</i></b>]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PREFABS_CATEGORY</LocID>              <Text><![CDATA[Trước khi kết thúc, chúng ta hãy xem danh mục cuối cùng, và một trình tiết kiệm thời gian tuyệt vời - nhà lắp sẵns. Chọn <b><i>danh mục nhà lắp sẵns</i></b> trong chế độ xây.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PREFAB_CATEGORY_SELECTED</LocID>      <Text><![CDATA[Bây giờ, bạn có thể thấy các phòng khác nhau được phân chia theo các phòng ban. Chọn bất kỳ nhà lắp sẵns nào và đặt nó vào một khu vực trống trong phòng khám của bạn.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_PREFAB_PLACED</LocID>                 <Text>Bây giờ ông đặt phòng đầy đủ tiện nghi - nó cũng tự động được thêm vào sơ đồ tầng. Tất nhiên ông có thể sửa đổi nó để phù hợp chính xác với nhu cầu của ông.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TUTORIAL_2_FINISHED</LocID>           <Text>Làm tốt! Nó dễ dàng như đi xe đạp, phải không?</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ============================================== -->
            <!--LEVEL 3 - Quản lý và nhập viện: Flow 1-->
            <!-- ============================================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_MANAGEMENT_INTRODUCTION</LocID>                    <Text>Chào ông chủ, với việc chẩn đoán và xây dựng một cách độc đáo, chúng tôi biết rằng bạn có thêm một tài năng nữa, điều đó cũng có thể cần một chút sảng khoái.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WELCOME_MANAGEMENT</LocID>                    <Text>Chúng ta hãy xem xét kỹ hơn về quản lý bệnh viện.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_CARD_OPEN</LocID>                  <Text><![CDATA[Chúng ta có thể bắt đầu với quản lý bộ phận. Tiếp tục và <b><i>chuyển sang chế độ quản lý bộ phận</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_CARD_INFO</LocID>                  <Text>Chế độ này cung cấp cho bạn tất cả thông tin về bộ phận bạn đã chọn, nhân viên và phòng được phân công. Nó cũng hoạt động như một danh sách kiểm tra để làm cho bộ phận hoạt động.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CHIEF_INFO</LocID>                            <Text>Ông có thể chọn ai sẽ là bác sĩ trưởng. Hãy cẩn thận với lựa chọn này, nó có thể có ảnh hưởng lớn đến năng suất tổng thể của nhân viên của bạn.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CERTAINTY</LocID>                             <Text>Mức "độ chắc chắn" là cài đặt quan trọng để chẩn đoán. Nó xác định mức độ cẩn thận của các bác sĩ khi lựa chọn Chẩn đoán cuối và họ tìm triệu chứng ẩn cẩn thận như thế nào.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRING</LocID>                                <Text><![CDATA[Hãy xem xét các lựa chọn tuyển dụng của ông. nhấp vào <b><i>nút tuyển dụng</i></b> trong thẻ phòng ban mong muốn của bạn.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRING_SELECTED</LocID>                       <Text>Có bốn loại nhân viên - bác sĩ, y tá, kỹ thuật viên và nhân viên vệ sinh. Ông có thể thấy mức độ kinh nghiệm, kỹ năng và mức lương yêu cầu của họ. Ngoài ra, các đặc quyền của nhân vật có thể tạo ra sự khác biệt lớn và thường bị ẩn.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRING_OPTIONS</LocID>                        <Text>Việc lựa chọn bị ràng buộc với bộ phận đã chọn, vì vậy nhân viên chỉ có chuyên môn phù hợp.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRING_AGENCY</LocID>                         <Text>Nếu bạn không hài lòng với các ứng viên, Tuyển dụng sẽ vui lòng cung cấp cho bạn danh sách mới hoặc khám phá đặc quyền ẩn có tính phí.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRE_EMPLOYEE_INFO</LocID>                    <Text>Để thuê nhân viên, nhấp vào chân dung và thả họ vào phòng. Nhân viên sẽ tự động được phân công đến nơi làm việc gần nhất. Ông cũng có thể chỉ định nơi làm việc từ thẻ nhân viên.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIRE_EMPLOYEE_TASK</LocID>                    <Text><![CDATA[Thuê <b><i>bác sĩ cho khoa cấp cứu</i></b> và <b><i>kỹ thuật viên cho khoa X-quang</i></b>.\n\nMẹo: Ông có thể chuyển đổi phòng ban ở phía dưới bên trái của bảng điều khiển chính.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_LOGISTICS_SELECT</LocID>                      <Text><![CDATA[Bây giờ bạn có thể kiểm tra nơi làm việc được chỉ định của họ.<b><i>Chọn chế độ quản lý</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_WORKSPACES</LocID>                            <Text>Không gian làm việc bao gồm bàn, ghế và máy tính như bạn có thể đã thấy khi xây dựng các phòng khác nhau. Và bạn có thể thấy chúng hiện bị chiếm (về bộ phận bạn đã chọn). Ông cũng có thể nhấp vào không gian làm việc trống và thuê nhân viên theo cách đó.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD</LocID>                         <Text><![CDATA[Hãy xem xét kỹ hơn về nhân viên của ông.<b><i>Mở bất kỳ thẻ nhân viên nào của ông</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_LEVELS</LocID>                  <Text>Mỗi nhân viên có vài số liệu thống kê khác nhau: trình độ, kỹ năng và chuyên môn của họ. Đối với kỹ thuật viên và y tá có ba cấp độ kinh nghiệm, đối với bác sĩ là năm. Các chuyên môn khác nhau có sẵn khi nhân viên lên cấp.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_SKILLS</LocID>                  <Text>Kỹ năng được cố định cho từng loại nhân viên, nhưng được cải thiện khi được sử dụng. Ông có thể tìm hiểu thêm về các kỹ năng cá nhân trong chú giải công cụ.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_SPECIALIZATIONS</LocID>         <Text>Chuyên môn mang lại cơ hội làm việc tại một số khoa hoặc phòng và cho phép nhân viên thực hiện kiểm tra hoặc điều trị cụ thể.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_SECOND_SPECIALIZATION</LocID>   <Text>Các bác sĩ có thể có một hoặc hai chuyên khoa. Cái đầu tiên cho phép làm việc cơ bản tại một bộ phận nhất định và có sẵn cho tất cả cư dân (cấp 2), cái thứ hai thường liên quan đến phẫu thuật hoặc chẩn đoán và có sẵn cho nghiên cứu sinh (cấp 4).</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_EMPLOYEE_CARD_ROLES</LocID>                   <Text>Vai trò nhân viên cung cấp cho bạn tùy chọn để kiểm soát những nhiệm vụ mà mỗi nhân viên được phép thực hiện. Bằng cách này, bạn có thể đảm bảo rằng bạn có nhân viên sẵn sàng khi họ thực sự cần thiết, ví dụ như phẫu thuật.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED --> <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NIGHT_SHIFT</LocID>                           <Text><![CDATA[Để có thể chăm sóc bệnh nhân nhập viện 24/7, bệnh viện cần nhân viên được phân công cho cả ca ngày và ca đêm. Khi bạn <b><i>nhấp vào nút “Ca đêm”</i></b>, nhận thấy rằng ranh giới và nhân viên thay đổi]]>.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENTS</LocID>                           <Text><![CDATA[Hãy chuyển sang công cụ quản lý cho toàn bệnh viện. Đầu tiên, chúng ta hãy xem xét các phòng ban.<b><i>Mở phần bộ phận</i></b> của thẻ quản lý bệnh viện.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENTS_OPENED</LocID>                    <Text>Đây là danh sách tất cả bộ phận hoạt động. Ông có thể đóng chúng lại từ đây.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INSURANCE_COMPANY</LocID>                     <Text><![CDATA[Công ty bảo hiểm là những đối tác quan trọng nhất của bạn vì họ kiểm soát cả những gì bệnh nhân đến bệnh viện và họ phải trả bao nhiêu.<b><i>Mở phần bảo hiểm</i></b> của thẻ quản lý bệnh viện.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_INSURANCE_COMPANY_OPENED</LocID>              <Text>Công ty bảo hiểm có yêu cầu riêng của họ, nhưng khi bạn vượt qua những điều này, tùy thuộc vào bạn mà bạn ký hợp đồng công ty bảo hiểm và chấp nhận bệnh nhân từ.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_AMBULANCE</LocID>                             <Text><![CDATA[Bây giờ chúng ta sẽ xem xét xe cứu thương.<b><i>Mở phần xe cứu thương</i></b> của thẻ quản lý bệnh viện.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_AMBULANCE_OPENED</LocID>                      <Text>Bảng điều khiển hiển thị cho bạn tình trạng của tất cả các xe cứu thương của bạn.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUDGET</LocID>                                <Text><![CDATA[Tiếp theo: tài chính.<b><i>Mở phần ngân sách</i></b> của thẻ quản lý bệnh viện.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUDGET_OPENED</LocID>                         <Text>Dưới đây là bảng phân tích thu nhập và chi phí của bạn cho từng bộ phận. Ông cũng có thể vay từ ngân hàng địa phương nếu bạn thiếu tiền mặt.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_STATISTICS</LocID>                            <Text><![CDATA[Và cuối cùng nhưng không kém phần quan trọng, thống kê.<b><i>Mở phần thống kê</i></b> của thẻ quản lý bệnh viện.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_STATISTICS_OPENED</LocID>                     <Text>Số liệu thống kê cung cấp cho bạn thông tin chi tiết về bệnh viện của bạn đang hoạt động tốt như thế nào và xu hướng.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <!-- Hospitalization -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION_INFO</LocID>       <Text>Bây giờ đến phần thú vị. Bệnh viện của chúng ta cần quy trình nhập viện chức năng tại khoa phẫu thuật tổng quát.</Text> </GameDBLocalizedString> <!-- THIS MIGHT BE WRONGLY WORDED? -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILD_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION</LocID>      <Text><![CDATA[Chuyển sang quản lý bộ phận và chọn khoa phẫu thuật tổng quát, kiểm tra những phòng bạn cần và <b><i>xây chúng</i></b>. Sau đó <b><i>thuê nhân viên cần thiết</i></b>. Phải xử lý hết các biển cảnh báo đỏ mới có thể nhập viện làm việc.\nVà xây dựng các phường với nhiều giường hơn, tôi có cảm giác bạn sẽ cần chúng.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_AMBULANCE_PATIENT</LocID>                     <Text><![CDATA[Bây giờ chúng ta phải nhập viện làm việc, xe cấp cứu sẽ đưa chúng tôi bệnh nhân đầu tiên của chúng tôi.<b><i>Điều này chỉ nên diễn ra trong một phút!</i></b>]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_AMBULANCE_PATIENT_SELECT</LocID>              <Text><![CDATA[Hãy tạm dừng trò chơi để bạn có thể chọn bệnh nhân dễ dàng và <b><i>chăm sóc bệnh nhân của bạn</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_OVERVIEW</LocID>                     <Text><![CDATA[Bây giờ chúng ta hãy theo dõi bệnh nhân trong quá trình nhập viện của chúng ta. Điều này có thể bắt đầu từ khoa cấp cứu với <i>quan sát</i> hoặc <i>nhập viện chấn thương</i>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_OBSERVATION</LocID>                  <Text>Bệnh nhân nhập viện để theo dõi khi không có chẩn đoán rõ ràng và bệnh nhân có thể có một hoặc nhiều triệu chứng nguy hiểm. Sau khi chẩn đoán rõ ràng, bệnh nhân được điều trị và gửi về nhà hoặc nhập viện chuyên khoa.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_OBSERVATION_INFO</LocID>             <Text>Khi bệnh nhân đến phòng theo dõi, Những lần khám sau sẽ do nhân viên phòng trực tiếp thực hiện và bác sĩ phòng khám của bạn sẽ thực hiện ca khác.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_TRAUMA_CENTER_OVERVIEW</LocID>       <Text>Trung tâm chấn thương là một đơn vị thiết yếu để xử lý các loại chấn thương và tai nạn khác nhau và các trường hợp quan trọng nhất mà xe cấp cứu của bạn đưa đến bệnh viện đến đây.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_TRAUMA_CENTER_INFO</LocID>           <Text>Trung tâm chấn thương hoạt động giống như phòng theo dõi. Chừng nào chẩn đoán chưa rõ bệnh nhân sẽ khám tại đây.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITAL_TRAUMA_CENTER_TASK</LocID>           <Text><![CDATA[Bây giờ chúng ta hãy quay trở lại với bệnh nhân của chúng ta trên đường đến trung tâm chấn thương. Cố gắng tìm ra điều gì sai và <b><i>đạt được chẩn đoán rõ ràng</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION</LocID>            <Text>Với chẩn đoán rõ ràng, bệnh nhân được nhập viện tại các khoa chuyên môn. Khoa nào cũng có hai loại phòng nội trú, thường hoặc HDU nằm viện..</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NORMAL_HOSPITALIZATION</LocID>                <Text>Khám chuyên môn phù hợp với bệnh nhân mà không có bất kỳ nguy cơ đe dọa tính mạng.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HIGH_HOSPITALIZATION</LocID>                  <Text>Phòng HDU phù hợp với bệnh nhân có nguy cơ sụp đổ hoặc các tình trạng đe dọa tính mạng. Chúng thường được trang bị máy theo dõi sự sống để mắt đến các chức năng quan trọng của bệnh nhân của họ.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_ICU_HOSPITALIZATION</LocID>                   <Text>Nếu bệnh nhân sụp đổ, họ có thể được gửi đến ICU để được kết nối với máy hỗ trợ sự sống và được chăm sóc liên tục. Đơn vị chăm sóc đặc biệt không chỉ là một loại hình nhập viện, mà còn là khoa độc lập.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CHANGE_DEPARTMENT</LocID>                     <Text><![CDATA[Vì vậy, bước tiếp theo cho bệnh nhân của chúng ta là gì? Hãy <b><i>chuyển bộ phận</i></b>. Kiểm tra chú giải công cụ trên chẩn đoán để biết bộ phận nào có khả năng điều trị bệnh đó.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_CHANGE_DEPARTMENT_WAIT</LocID>                <Text><![CDATA[Hãy <b><i>chờ</i></b> để bệnh nhân của chúng tôi được chuyển đến phòng của họ. Phòng được chọn dựa trên mức độ nghiêm trọng của các triệu chứng của bệnh nhân.\nMẹo: Ông có thể theo dõi bệnh nhân bằng cách nhấp vào dấu thập ẩn ở góc dưới bên trái của bức chân dung của họ.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DOCTORS_ROUNDS</LocID>                        <Text>Các bệnh viện làm việc suốt ngày đêm và có một số thời điểm quan trọng trong lịch trình hàng ngày. Vòng của bác sĩ xảy ra vào mỗi buổi sáng, khi các bác sĩ đến thăm bệnh nhân của họ và yêu cầu khám thêm.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NURSES_CHECKUPS</LocID>                       <Text>Các y tá kiểm tra bệnh nhân thường xuyên, thường xuyên hơn tại HDU và ICU. Họ có thể nhận thấy các triệu chứng nguy hiểm và thông báo cho bác sĩ để người bệnh đi khám.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_NURSES_MEDICINE_LUNCH</LocID>                 <Text>Y tá cũng cung cấp các bữa ăn và thuốc dưới nhiều hình thức khác nhau, theo quy định.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEATH</LocID>                                 <Text>...và khi mọi thứ diễn ra sai lầm khủng khiếp? Chà, đôi khi điều đó xảy ra ngay cả khi bạn làm mọi thứ đúng và bệnh nhân sẽ chết.\nLưu ý: chết có thể được tắt trong các tùy chọn, bệnh nhân sẽ được chuyển đi thay vào đó.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT</LocID>               <Text><![CDATA[Now Đến lúc để Đối xử với bệnh nhân của chúng ta.<b><i>Ngăn chặn tất cả triệu chứng nguy cơ cao</i></b> (một số có thể vẫn bị ẩn), nhận thấy một số biểu tượng đang hoạt động. Bệnh nhân có thể suy sụp và tử vong nếu ông không kê đơn các phương pháp điều trị chính xác.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT_SENT_AWAY</LocID>      <Text>Thật không may, bệnh nhân suy sụp và không có ICU chức năng phải được chuyển đi (hoặc ông đã gửi bệnh nhân đi). Đảm bảo rằng ông có đủ nhân viên và thực hiện đúng các vai trò được giao vì đôi khi, thời gian là điều cốt yếu.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT_DEAD</LocID>           <Text>Rất tiếc, ông đã không thể cứu bệnh nhân này. Đảm bảo rằng ông có đủ nhân viên và thực hiện đúng các vai trò được giao vì đôi khi, thời gian là điều cốt yếu.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED --> <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENTS</LocID>               <Text><![CDATA[Chúng ta có thêm vài bệnh nhân đến bệnh viện <b><i>Ngăn chặn các triệu chứng nguy cơ cao của họ</i></b> (một số có thể vẫn bị ẩn) để cứu họ khỏi nguy hiểm.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENTS_ONE_DEAD</LocID>      <Text>Rất tiếc, bạn đã không thể cứu một trong những bệnh nhân của mình. Đảm bảo rằng ông có đủ nhân viên và thực hiện đúng các vai trò được giao vì đôi khi, thời gian là điều cốt yếu.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENTS_ONE_SENT_AWAY</LocID> <Text>Thật không may, một trong những bệnh nhân của bạn bị sập và không có ICU chức năng phải được chuyển đi. Đảm bảo rằng ông có đủ nhân viên và thực hiện đúng các vai trò được giao vì đôi khi, thời gian là điều cốt yếu.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_HOSPITALIZATION_END</LocID>                   <Text>Hy vọng rằng chúng tôi đã bao gồm tất cả các phần quan trọng của bệnh viện quản lý và nhập viện. Và bây giờ chúng tôi có thể tập trung vào lý do tại sao chúng tôi yêu cầu sự giúp đỡ của bạn. Vui lòng gặp chúng tôi ở bệnh viện tiếp theo của chúng tôi.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ======= -->
            <!--BENCHMARK-->
            <!-- ======= -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>LEVEL_BENCHMARK</LocID>                             <Text>Điểm chuẩn</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BENCHMARK</LocID>                     <Text>Điểm chuẩn đang chạy, đây sẽ chỉ là một giây!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BENCHMARK_DONE</LocID>                <Text>Điểm chuẩn đã xong! Vui lòng chụp ảnh màn hình trước khi nhấp vào tiếp theo.</Text>  </GameDBLocalizedString>

           
            <!-- ========= -->
            <!--CAMPAIGN 01-->     <!--This is now level 2 of the campaign-->
            <!-- ========= -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_WELCOME</LocID>                         <Text>Chào ông chủ, khóa học bồi dưỡng thế nào? Ông đã làm nó phải không? Chúng tôi sẽ cần tất cả các kỹ năng của bạn nếu chúng tôi muốn thách thức công ty Misfire Medical. Chúng tôi biết rằng bạn đã từng làm việc cho Misfire Medical và bạn đã giúp họ trở thành những người giỏi nhất.</Text>  </GameDBLocalizedString><!--Moved to campaign level 02-->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_HELP</LocID>                            <Text>Nhưng lòng tham của họ mới là thứ khiến bạn rời đi. Và giống như bạn, chúng tôi muốn mang đến cho mọi người sự chăm sóc tốt nhất có thể. Và với sự giúp đỡ của bạn, chúng tôi có thể làm được.</Text>  </GameDBLocalizedString><!--Moved to campaign level 02-->
            <!-- UPDATED --><GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_INTRODUCTION</LocID>    <Text>Chào ông chủ, bệnh viện này từng thuộc về Misfire Medical, nhưng nó được xây rất nhanh mà không cần cân nhắc về cách bố trí và nhân sự, đó là lý do tại sao nó rất kém hiệu quả và thua lỗ. Lý do chính họ bán nó.</Text>  </GameDBLocalizedString>  <!--This is now introducing for second level-->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_TASK</LocID>                            <Text>Để có thể chăm sóc bệnh nhân, chúng ta cần làm cho bệnh viện này hoạt động hiệu quả. Xem bạn có thể cải thiện những gì và chúng tôi có thể chữa được bao nhiêu bệnh nhân.</Text>  </GameDBLocalizedString>  
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_TREATED_FIRST_PATIENTS</LocID>          <Text>Đây là một khởi đầu rất tốt, nhưng bây giờ chúng ta cần tập trung vào việc tạo ra lợi nhuận.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_PROFIT_ONE_DONE</LocID>                 <Text>Làm tốt lắm. Việc tạo ra lợi nhuận cho bệnh viện này là thu hút thêm nhiều bệnh nhân cần sự giúp đỡ của bạn. Giữ nó lên.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_TREATED_SECOND_PATIENTS</LocID>         <Text>Nó đang diễn ra rất tốt. Cố gắng giữ lợi nhuận ổn định ngay từ bây giờ. Nó có thể được sử dụng để mở rộng bệnh viện.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_PROFIT_TWO_DONE</LocID>                 <Text>Tuyệt vời, thậm chí có nhiều bệnh nhân đang đến bệnh viện. Xem bạn có thể chữa được bao nhiêu.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_TREATED_PATIENTS_DONE</LocID>           <Text>Chúng tôi biết chúng tôi có thể tin tưởng vào ông chủ. Ông đã làm cho bệnh viện này hoạt động hiệu quả và nhờ bạn có nhiều bệnh nhân hơn có thể được chăm sóc.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED --> <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_01_NEW_HOSPITAL</LocID>   <Text>Rất tiếc, công việc của chúng tôi còn lâu mới hoàn thành và chúng tôi cần sự giúp đỡ của bạn ở một bệnh viện khác mà chúng tôi vừa mua được. Chúng tôi sẽ gặp bạn ở đó.</Text>  </GameDBLocalizedString>   <!--Moved to campaign level 02-->

            <!-- ========= -->
            <!--CAMPAIGN 02-->   <!--This is now level 1 of the campaign-->
            <!-- ========= -->
            <!-- UPDATED --> <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_WELCOME</LocID>        <Text>Chúng tôi đang gặp khó khăn với bệnh viện này. Người quản lý của chúng tôi đã nhận một khoản Vay khổng lồ từ ngân hàng và chạy với tất cả số tiền.</Text>  </GameDBLocalizedString> <!--Updated to fit into the flow to campaign level 02-->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_ROGUE_MANAGER</LocID>                   <Text>Chúng tôi nghi ngờ rằng anh ấy đang làm việc cho Misfire Medical, họ chỉ không muốn chúng tôi thành công. Và ở đây, họ chỉ có thể.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_BANK_LOANS</LocID>                      <Text>Vì nếu không trả lại được tiền cho ngân hàng, chúng tôi sẽ phải đóng cửa bệnh viện này. Vì vậy, chúng tôi cần bạn làm những gì bạn làm tốt nhất và giúp chúng tôi khắc phục tình trạng này.</Text>  </GameDBLocalizedString> 
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_BANK_LAST_LOAN</LocID>                  <Text>Vì bạn là người mới ở đây, ngân hàng sẽ cho bạn vay thêm một số tiền, nhưng chúng tôi nghi ngờ rằng chúng tôi chỉ vay nếu thực sự cần thiết..</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED --> <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_EVENTS</LocID>         <Text>Một cách tuyệt vời để tăng thu nhập tiền bạc và uy tín của chúng tôi là hoàn thành thành công các sự kiện liên tiếp. Nhưng hãy cẩn thận vì thất bại có thể có kết quả ngược lại. Các sự kiện sẽ có sẵn sau khi bạn có toàn bộ bệnh viện hoạt động.</Text>  </GameDBLocalizedString> <!--Used in campaign level 03-->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_TASK</LocID>                            <Text>Bây giờ hãy theo dõi ngân hàng và trả lại tiền thường xuyên nhất có thể vì bạn có thể giảm lãi suất theo cách này.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_TASK_DONE</LocID>                       <Text>Làm tốt lắm, bạn đã có thể trả lại toàn bộ số tiền cho ngân hàng và khôi phục lại danh tiếng của bệnh viện và công ty của chúng tôi.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_TASK_DONE_IN_TIME</LocID>               <Text>Công việc tuyệt vời, bạn đã có thể trả lại tất cả số tiền cho ngân hàng và khôi phục lại danh tiếng của bệnh viện và công ty của chúng tôi. Và bạn đã làm điều đó trong thời gian kỷ lục!</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_NEW_HOSPITAL</LocID>                    <Text>Bây giờ đã đến lúc thử thách lớn nhất của chúng tôi. Khi bạn đã sẵn sàng, hãy gặp chúng tôi ở bệnh viện tiếp theo của chúng tôi.</Text>  </GameDBLocalizedString>    <!--Moved to campaign level 01-->

            <!-- ========= -->
            <!--CAMPAIGN 03-->
            <!-- ========= -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_WELCOME</LocID>                         <Text>Chào ông chủ, đây là bệnh viện chức năng nhất mà chúng tôi có. Tuy nhiên, một số thứ cần phải cải thiện như mọi khi. Chúng tôi cũng cần chứng minh rằng công ty y tế của chúng tôi thực sự có thể cung cấp cho bệnh nhân nhiều hơn Misfire Medical. Và chúng tôi vừa tìm ra một cách.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_STATE_SUPPORT</LocID>                   <Text>Nhà nước đang tìm cách đầu tư vào công ty y tế tốt nhất xung quanh. Và với khoản trợ cấp đó và kỹ năng của bạn, chúng tôi thực sự có thể tạo ra sự khác biệt. Có 3 điều họ sẽ xem xét.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_MONEY_OBJECTIVE</LocID>                 <Text>Ông đã chứng tỏ rằng bạn có thể điều hành một bệnh viện hiệu quả và có thể kiếm được tiền. Và đó là một trong những cách để được xem xét tài trợ. Để kiếm được lợi nhuận lớn trong một khoảng thời gian nhất định.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_PRESTIGE_OBJECTIVE</LocID>              <Text>Cách khác khó hơn nhiều, nhưng cũng bổ ích hơn - đó là giữ uy tín trong một khoảng thời gian. Điều đó có nghĩa là giữ cho Bệnh nhân và nhân viên luôn vui vẻ, ngay cả khi điều đó có nghĩa là đôi khi phải hy sinh tiền bạc.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_HOSPITALIZATION_OBJECTIVE</LocID>       <Text>Điều cuối cùng là đưa bệnh viện vào hoạt động trên tất cả bộ ngành để chúng tôi có thể điều trị mọi bệnh tật và chấn thương ngoài đó. Tin tốt là chúng ta chỉ cần đạt được hai trong ba tiêu chí này là có thể thành công.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_EVENTS_BOOST</LocID>                    <Text>Như trước đây, bạn có thể sử dụng các sự kiện như một cách để nâng cao uy tín và thu nhập của mình.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_TASK</LocID>                            <Text>Cách bạn chọn để tiếp cận thử thách này là tùy thuộc vào bạn. Chúng tôi chúc bạn may mắn và có thể giành chiến thắng trong bệnh viện tốt nhất!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_TWO_OBJECTIVES_DONE</LocID>             <Text>Xin chúc mừng, bạn đã làm được! Công ty của chúng tôi đã được chọn để nhận tài trợ nhờ bạn. Bây giờ chúng tôi có thể bắt đầu giúp đỡ nhiều người hơn nữa. Hãy tiếp tục phát huy!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_03_SECRET_OBJECTIVE</LocID>                <Text>Không thể tin được, bạn đã quản lý để đáp ứng tất cả các điều kiện! Ông thực sự có những kỹ năng phi thường khi điều hành một bệnh viện. Xin chúc mừng, bạn đã thắng!</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ============== -->
            <!--INGAME TUTORIALS-->
            <!-- ============== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING</LocID>                    <Text>xây nền móng</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_MODE</LocID>               <Text><![CDATA[Chọn <b><i>Chế độ xây</i></b>.\n\nMẹo: chiều rộng hữu ích nhất cho các phòng là 6 ô và cho hành lang là 4 ô, vì vậy chiều rộng được đề xuất của tòa nhà là 16 ô.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_FOUNDATION_TOOLS</LocID>   <Text><![CDATA[Đi tới <b><i>công cụ nền tảng</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_FOUDATIONS</LocID>         <Text><![CDATA[Nhấp vào biểu tượng <b><i>xây nền móng</i></b> và kéo chuột qua khu vực cần thiết.\n\nMẹo: chỉ có thể loại bỏ nền móng bằng công cụ thuốc nổ.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_CONSTRUCTION_TOOLS</LocID> <Text><![CDATA[Đi tới <b><i>công cụ xây dựng</i></b>.]]></Text>   </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_WALLS</LocID>              <Text><![CDATA[Bấm vào <b><i>tường</i></b>.\n\nMẹo: ở dưới cùng của bảng điều khiển là các công cụ khác để đặt hoặc tháo tường.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_MATERIAL</LocID>           <Text><![CDATA[Chọn <b><i>vật liệu</i></b> mong muốn của bạn và kéo để tạo tường hoặc thay thế vật liệu của chúng.\n\nMẹo: ở cuối bảng, bạn có thể thay đổi màu của hầu hết các mẫu.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_WINDOORS</LocID>           <Text><![CDATA[Bấm vào <b><i>Cửa và cửa sổ</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_WINDOORS_PLACE</LocID>     <Text><![CDATA[Đặt <b><i>Cửa và cửa sổ</i></b> của ông.\n\nMẹo: ở cuối bảng, bạn có thể thay đổi màu sắc.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_LAYOUT</LocID>                      <Text>Building layout</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_LAYOUT_MANAGEMENT_MODE</LocID>      <Text><![CDATA[Chọn <b><i>Chế độ quản lý</i></b>.\n\nMẹo: ở cuối bảng điều khiển có các công cụ để thay đổi quyền truy cập vào phòng của bạn.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_LAYOUT_PLACEMENT</LocID>            <Text><![CDATA[Trong phòng khám hoặc bệnh viện nhấp vào <b><i>phòng</i></b> yêu cầu và kéo nó vào nhà của bạn.\n\nMẹo: đừng quên đặt tường và cửa ra vào cho phòng mới của bạn.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT</LocID>                   <Text>Room equipment</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_BUILDING_MODE</LocID>     <Text><![CDATA[Chọn <b><i>Chế độ xây</i></b> và nhấp chuột phải để hủy lựa chọn công cụ hiện tại.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_ROOM_SELECT</LocID>       <Text><![CDATA[Trên các tầng, ông có thể thấy các biểu tượng màu trắng trong <b><i>phòng</i></b> của mình. Chọn một và nhấp vào\n\nMẹo: văn bản ở các góc phòng sẽ cho ông biết những gì còn thiếu.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_PANEL</LocID>             <Text><![CDATA[Bảng thiết bị hiển thị cho ông tất cả những điều bắt buộc (cam), đề nghị (vàng), và <b><i>đối tượng</i></b> tùy chọn.\n\nMẹo: di chuột xung quanh các đồ vật màu xanh lam trong phòng, những gì còn thiếu sẽ được đánh dấu trong bảng điều khiển của tòa nhà.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_DECORATIONS</LocID>       <Text><![CDATA[Bấm vào <b><i>đồ trang trí</i></b>. Tại đây ông có thể tìm thấy các đồ vật trang trí để đặt trong phòng của mình.\n\nMẹo: đồ vật trang trí có thể cải thiện tâm trạng của các nhân vật trong phòng.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_EQUIPMENT_DECALS</LocID>            <Text><![CDATA[Bấm vào <b><i>đề can</i></b>. Tại đây ông có thể chọn và sử dụng Decal dán tường.\n\nMẹo: ở dưới cùng của bảng điều khiển, ông có thể thay đổi màu sắc của đề can.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING</LocID>                      <Text>Tuyển dụng nhân viên mới</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_MANAGEMENT_MODE</LocID>      <Text><![CDATA[Chọn <b><i>Chế độ quản lý</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_BUTTON</LocID>               <Text><![CDATA[Nhấp vào nút <b><i>nhân viên</i></b> mới.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_PROFESSION</LocID>           <Text><![CDATA[Chọn <b><i>nghề</i></b> gì ông cần.\n\nMẹo: để xem chuyên môn bắt buộc là gì, hãy di chuột qua nhân viên trong bảng quản lý và kiểm tra chú giải công cụ.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_SHIFTS</LocID>               <Text><![CDATA[Chọn <b><i>ca</i></b> ngày hoặc đêm.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_HIRING_SELECTION</LocID>            <Text><![CDATA[Chọn <b><i>nhân vật</i></b> yêu cầu và đặt họ vào phòng nơi ông muốn họ làm việc.\n\nMẹo: sau khi đặt, nhân vật sẽ tự động tìm không gian làm việc gần nhất.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE</LocID>                   <Text>Xe cấp cứu</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_BUILDING_MODE</LocID>     <Text><![CDATA[Chọn <b><i>Chế độ xây</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_CONSTRUCTION_TOOLS</LocID><Text><![CDATA[Đi tới <b><i>công cụ xây dựng</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_CLICK</LocID>             <Text><![CDATA[Bấm vào <b><i>xe cứu thương</i></b> và chọn màu.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_PLACE</LocID>             <Text><![CDATA[Đặt xe cứu thương của ông trên <b><i>bãi đậu xe.</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_AMBULANCE_PANEL</LocID>             <Text><![CDATA[Mở <b><i>bảng điều khiển xe cứu thương</i></b>. Tại đây ông có thể kiểm soát số lượng bệnh nhân tối đa do xe cứu thương mang đến.\n\nMẹo: số lượng bệnh nhân cũng phụ thuộc vào Công ty bảo hiểm cài đặt.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
           
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS</LocID>                   <Text>Thang máy</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS_BUILDING_MODE</LocID>     <Text><![CDATA[Chọn <b><i>Chế độ xây</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS_CONSTRUCTION_TOOLS</LocID><Text><![CDATA[Đi tới <b><i>công cụ xây dựng</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS_PLACE</LocID>             <Text><![CDATA[Bấm vào <b><i>thang máy</i></b> và đặt nó trong tòa nhà của ông.\n\nMẹo: thang máy đi qua tất cả các tầng.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_ELEVATORS_REMOVE</LocID>            <Text><![CDATA[Thang máy <b><i>gỡ</i></b> hoạt động theo cùng một cách qua tất cả các tầng.\n\nMẹo: nếu ông muốn vô hiệu hóa thang máy cho một số tầng nhất định, chỉ cần tháo cửa ra.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS</LocID>                     <Text>Nhà dựng sẵn</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_BUILDING_MODE</LocID>       <Text><![CDATA[Chọn <b><i>Chế độ xây</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_CATEGORY</LocID>            <Text><![CDATA[Đi tới <b><i>nhà lắp sẵn</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_PLACE</LocID>               <Text><![CDATA[Chọn <b><i>phòng ban</i></b>, chọn <b><i>phòng</i></b> yêu cầu và đặt nó vào tòa nhà.\n\nMẹo: ông có thể xoay phòng bằng cách sử dụng "R".]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_COPY</LocID>                <Text><![CDATA[Nếu ông muốn sao chép một phòng đã được xây, Bấm vào <b><i>sao chép/tạo nhà lắp sẵn</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_COPY_SELECT</LocID>         <Text><![CDATA[<b><i>Kéo và thả</i></b> khu vực ông muốn sao chép và đặt nó ở nơi khác. Hoặc lưu nó bằng cách chọn <b><i>Lưu nhà lắp sẵn</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PREFABS_SAVED</LocID>               <Text><![CDATA[Ông có thể tìm thấy nhà lắp sẵns đã tạo của mình trong danh mục <b><i>prefabs đã lưu</i></b>.\n\nMẹo: cho <b><i>xóa</i></b> lưu nhà lắp sẵns, chọn nhà ghép sẵn và hơn xóa trên bảng công cụ.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
           
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE</LocID>                     <Text>Finance</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE_PANEL</LocID>               <Text><![CDATA[Bấm vào <b><i>ban tài chính</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE_PANEL_INFO</LocID>          <Text><![CDATA[Tại đây bạn có thể xem <b><i>tổng quan</i></b> tài chính cho tất cả bộ ngành và bệnh viện của ông.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE_BANK</LocID>                <Text><![CDATA[Ông cũng có thể vay tiền từ ngân hàng. Bấm vào mũi tên để <b><i>vay hoặc trả nợ</i></b>.\n\nMẹo: Lãi vay được trả hàng ngày.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_FINANCE_OVERVIEW</LocID>            <Text><![CDATA[Tổng quan <b><i>lịch sử</i></b> có thể được tìm thấy bằng cách liệt kê với các mũi tên ở cuối bảng điều khiển.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_TABLES</LocID>                      <Text>Character tables</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_TABLES_MANAGEMENT_MODE</LocID>      <Text><![CDATA[Chọn <b><i>Chế độ quản lý</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED --><GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_TABLES_OPEN</LocID>                 <Text><![CDATA[Ở trong phòng khám, nhấp vào nút của <b><i>Bệnh nhân hoặc nhân viên</i></b>.\n\nMẹo: Cũng có thể truy cập bằng cách nhấp vào số nhân viên hoặc bệnh nhân trên bảng điều khiển chính.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_TABLES_FILTER</LocID>               <Text><![CDATA[Ông có thể <b><i>lọc</i></b> nội dung bằng cách sử dụng các nút ở góc trên bên trái.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY</LocID>                   <Text>Tin chắc</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_MANAGEMENT_MODE</LocID>   <Text><![CDATA[Chọn <b><i>Chế độ quản lý</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_CHANGE_LEVEL</LocID>      <Text><![CDATA[Nhấp vào <b><i>chắc chắn</i></b> để chọn cấp độ.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_LOW</LocID>               <Text><![CDATA[<b><i>Thấp</i></b> có nghĩa là bác sĩ bỏ qua một số cuộc kiểm tra và chọn chẩn đoán theo mức phần trăm. Chẩn đoán nhanh hơn nhiều.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_MEDIUM</LocID>            <Text><![CDATA[<b><i>Trung bình</i></b> có nghĩa là bác sĩ chẩn đoán nhất quán hơn, xác suất chẩn đoán sai thấp hơn, nhưng mất nhiều thời gian hơn.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CERTAINTY_HIGH</LocID>              <Text><![CDATA[<b><i>Cao</i></b>, các bác sĩ đang cố gắng tìm ra càng nhiều triệu chứng càng tốt, chẩn đoán rất chậm, nhưng không có cơ hội chẩn đoán sai.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CLOSE_DEP</LocID>                   <Text>Đóng bộ phận</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CLOSE_DEP_MANAGEMENT_MODE</LocID>   <Text><![CDATA[Chọn <b><i>Chế độ quản lý</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_CLOSE_DEP_CLICK</LocID>             <Text><![CDATA[Nhấp vào <b><i>đóng cửa bộ phận</i></b>.\n\nMẹo: hữu ích cho việc xây dựng lại các phòng ban, khi ông cần loại bỏ bệnh nhân nhưng vẫn giữ tất cả nhân viên.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_DEP_READY</LocID>                   <Text>Department ready</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_DEP_READY_MANAGEMENT_MODE</LocID>   <Text><![CDATA[Chọn <b><i>Chế độ quản lý</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_DEP_READY_CHECKS</LocID>            <Text><![CDATA[Nhìn vào <b><i>đánh dấu kiểm tra</i></b>, xanh lá có nghĩa là mọi việc đều ổn.\n\nMẹo: đặt nhiều hơn một cáng để tránh các vấn đề.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_DEP_READY_RED_TRIANGLE</LocID>      <Text><![CDATA[<b><i>Dấu hiệu cảnh báo màu đỏ</i></b> báo hiệu rằng ông đang thiếu thứ gì đó.\n\nMẹo: những con số màu đỏ trong phòng và nhân viên cho ông biết chính xác những gì còn thiếu.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE</LocID>                   <Text>Công ty bảo hiểm</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_PANEL</LocID>             <Text><![CDATA[Bấm vào nút <b><i>Công ty bảo hiểm</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_CONTRACT</LocID>          <Text><![CDATA[Tại đây ông có thể xem tất cả công ty bảo hiểm có thể <b><i>ký hợp đồng</i></b>.\n\nMẹo: mục tiêu có thể mở khóa công ty hoặc cấp tiền thưởng.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_INFO</LocID>              <Text><![CDATA[Mỗi công ty cũng cho ông biết có bao nhiêu <b><i>bệnh nhân</i></b> họ gửi mỗi ngày.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_PAYMENT</LocID>           <Text><![CDATA[Ông cũng có thể thấy <b><i>công cụ sửa đổi thanh toán</i></b> ảnh hưởng đến các khoản thanh toán cho bệnh nhân được chữa khỏi.\n\nMẹo: Cao uy tín làm tăng công cụ sửa đổi thanh toán.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_INSURANCE_DISABLE</LocID>           <Text><![CDATA[Để ngừng gửi bệnh nhân bởi một số công ty, nhấp vào nút <b><i>vô hiệu</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE</LocID>                    <Text>Uy tín</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_INFO</LocID>               <Text><![CDATA[Uy tín giống như điểm tổng thể của bệnh viện của ông. Uy tín <b><i>thấp</i></b> làm giảm lượng bệnh nhân đến bệnh viện của ông.<b><i>High</i></b> uy tín tạo ra lợi nhuận cao hơn từ các khoản thanh toán bảo hiểm.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_MAIN_PANEL</LocID>         <Text><![CDATA[Di chuột qua <b><i>biểu tượng uy tín</i></b>.\n\nMẹo: uy tín tổng thể của bệnh viện của ông là trung bình của uy tín phòng ban cộng với thưởng sự kiện.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_MANAGEMENT_MODE</LocID>    <Text><![CDATA[Chọn <b><i>Chế độ quản lý</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_DEPARTMENT</LocID>         <Text><![CDATA[Di chuột qua biểu tượng <b><i>uy tín</i></b> trên bảng điều khiển bộ phận.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <!-- UPDATED 2018_11_26--> <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_PRESTIGE_DEP_INFO</LocID>           <Text><![CDATA[Ở đây, ông có thể thấy những gì <b><i>ảnh hưởng</i></b> đến uy tín của bộ phận của ông. Đó là mức trung bình của nhân viên và sự hài lòng của bệnh nhân cộng với hiệu quả điều trị tổng thể.\n\nMẹo: đối với nhân viên và bệnh nhân, sự hài lòng trung bình là yếu tố chính.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION</LocID>                <Text>Độ hài lòng</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_CARD</LocID>           <Text><![CDATA[Bấm vào thẻ bệnh nhân hoặc nhân viên.<b><i>Sự hài lòng</i></b> ở góc trên bên phải.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_INFO</LocID>           <Text><![CDATA[Sự hài lòng thể hiện tâm trạng của một số nhân vật, Di chuột qua biểu tượng và xem tất cả <b><i>bổ ngữ</i></b>.\n\nMẹo: nhu cầu cơ bản được hiển thị ở trên.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_HUNGER</LocID>         <Text><![CDATA[<b><i>Đói</i></b>, đảm bảo ông có đủ máy bán hàng tự động và máy rút, nhân viên của ông có tủ lạnh trong phòng sinh hoạt chung, và ông có đủ y tá để giao thức ăn cho bệnh nhân nhập viện.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_BLADDER</LocID>        <Text><![CDATA[<b><i>Bàng quang</i></b>, ông nên có đủ nhà vệ sinh với khoảng cách vừa đủ cho các nhân vật của ông.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_REST</LocID>           <Text><![CDATA[<b><i>Nghỉ ngơi</i></b>, đảm bảo rằng nhân viên của ông không bị quá tải bởi công việc, có một phòng sinh hoạt chung để nghỉ ngơi và uống cà phê đủ.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_DISCOMFORT</LocID>     <Text><![CDATA[<b><i>Khó chịu</i></b>, điều trị bệnh nhân của ông một cách nhanh chóng để cứu họ khỏi các triệu chứng khó chịu.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_SATISFACTION_OTHERS</LocID>         <Text><![CDATA[Other <b><i>Bổ ngữ</i></b> được tạo ra bởi môi trường, thủ tục và các đặc quyền nhân vật khác.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <!-- ============== -->
            <!--EVENTS ACCIDENTS-->
            <!-- ============== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_HIGHWAY_CRASH</LocID>                         <Text>Đã xảy ra vụ tai nạn giao thông đường bộ trên con đường lớn trong vùng. Dịch vụ khẩn cấp đã được điều động đến địa điểm gặp nạn. Bệnh viện của ông nên chuẩn bị cho một số lượng lớn bệnh nhân bị thương nặng.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_TRAIN_CRASH</LocID>                           <Text>Sự cố lớn được tuyên bố sau vụ tai nạn tàu hỏa! Đội cứu hộ có mặt tại hiện trường và các dịch vụ cấp cứu đang điều trị người bị thương. Các bệnh viện trên toàn khu vực phải chuẩn bị cho việc gia tăng số lượng bệnh nhân bị thương nặng.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_CHEMICAL_LEAK</LocID>                         <Text>Một vụ rò rỉ nghiêm trọng đã xảy ra tại một nhà máy hóa chất. Các nhà chức trách đang khuyến cáo cư dân địa phương ở trong nhà với cửa và cửa sổ đóng, dịch vụ cấp cứu hiện đang vận chuyển một số lượng lớn người đến các bệnh viện gần đó.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_FOOTBALL_GAME</LocID>                         <Text>Cổ động viên của hai câu lạc bộ bóng đá đã xô xát và ẩu đả dẫn đến số lượng lớn người bị thương. Sự hiện diện đáng kể của cảnh sát trong khu vực cho phép người phản ứng điều trị lượng lớn bệnh nhân tại hiện trường nhưng các bệnh viện địa phương nên chuẩn bị cho số lượng bệnh nhân chấn thương ngày càng tăng.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_BUS_CRASH</LocID>                             <Text>Vụ tai nạn xe buýt được báo cáo! Dịch vụ khẩn cấp đã có mặt tại hiện trường và đang điều trị những người bị thương. Bệnh nhân bị thương nặng đang được chuyển đến các bệnh viện gần đó.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ============== -->
            <!--EVENTS EPIDEMIC-->
            <!-- ============== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_FOOD_POISONING</LocID>                        <Text>Ô nhiễm thực phẩm tại một nhà hàng địa phương đã làm bùng phát dịch bệnh nghiêm trọng. Mặc dù các thanh tra y tế đã đóng cửa nhà hàng, các bệnh viện địa phương vẫn phải chuẩn bị cho lượng bệnh nhân tăng lên.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_SPORTS_CLUB</LocID>                           <Text>Khách du lịch trở về sau kỳ nghỉ bị ốm khi đi du lịch về. Bệnh nhân đang được vận chuyển đến các bệnh viện gần đó ngay từ sân bay.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_WATER_PIPES</LocID>                           <Text>Nguồn cung cấp nước của thành phố lân cận bị ô nhiễm nặng nề dẫn đến sự cố lớn được tuyên bố trong khu vực. Các bệnh viện trong khu vực gần kề không thể tiếp nhận bệnh nhân mới và đang chuyển hướng bệnh nhân sang các bệnh viện khác.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_ANIMAL_ESCAPE</LocID>                         <Text>Đợt bùng phát dịch bệnh tại vườn thú địa phương gây ra sự lây lan của các bệnh do vi rút và vi khuẩn khác nhau. Các nhà chức trách khuyến cáo tránh khu vực này và yêu cầu những người đã đến thăm sở thú báo ngay cho bệnh viện địa phương.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_FLU_OUTBREAK</LocID>                          <Text>Mùa cúm này tồi tệ hơn bình thường, với số lượng người nhiễm vi-rút nhiều hơn dự kiến. Các bác sĩ khuyên mọi người nên đến bệnh viện địa phương của họ nếu họ tin rằng họ có vi-rút, hy vọng số bệnh nhân sẽ tăng lên đáng kể.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ============== -->
            <!--EVENTS DISASTERS-->
            <!-- ============== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_FLOODS</LocID>                                <Text>Lũ lụt nghiêm trọng đã khiến nhiều người không có điện và nguồn cung cấp cũng như gây ra một số thương vong. Các bệnh viện nên chuẩn bị cho một số lượng lớn các bệnh tật khác nhau và dòng bệnh nhân bị thương.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_WINDS</LocID>                                 <Text>Các cơn bão lớn đã quét qua thành phố, gây thiệt hại lớn về tài sản và làm nhiều người bị thương nặng. Các công dân bị thương hiện đang được chuyển đến các bệnh viện gần đó.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_EARTHQUAKES</LocID>                           <Text>Sự cố lớn được tuyên bố, trận động đất lớn xảy ra trong khu vực và gây ra thiệt hại lớn về tài sản cũng như gây ra lượng lớn người bị thương. Các bệnh viện địa phương phải chuẩn bị tiếp nhận thương vong.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_HEAT</LocID>                                  <Text>Đợt nắng nóng đặc biệt mạnh đã ập đến thành phố của chúng ta. Nhiều người bị ốm vì mất nước và vấn đề về hô hấp, các bệnh viện địa phương nên chuẩn bị để đối phó với nhiều trường hợp này hơn bình thường.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>EVENT_STOCK_EXCHANGE</LocID>                        <Text>Sự cố trên sàn chứng khoán! Những người trả lời đang báo cáo số lượng nỗ lực tự tử cao bất thường dẫn đến các vấn đề về não và tim.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ============= NEW, NEED TRANSLATING ================== -->
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD</LocID>                	<Text>Khối lượng công việc</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD_FIND</LocID>           	<Text><![CDATA[Chọn <b><i>Chế độ quản lý</i></b>. ]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD_STATS</LocID>           	<Text><![CDATA[Trong một số phòng nhất định, ông có thể thấy <b><i>giá trị khối lượng công việc</i></b>, đại diện cho công việc của 24 giờ qua. 0% có nghĩa là nhân viên không có gì để làm, 100% có nghĩa là nhân viên bị quá tải bởi công việc.\n\nMẹo: một con số lý tưởng là khác nhau cho mỗi loại phòng.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD_LABS</LocID>         		<Text><![CDATA[Phòng thí nghiệm không có giá trị khối lượng công việc, nhưng <b><i>số lượng mẫu</i></b> chờ kiểm.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_WORKLOAD_WAITING</LocID>        	<Text><![CDATA[Phòng chờ cũng không có giá trị khối lượng công việc, nhưng số lượng của<b><i>bệnh nhân đang chờ</i></b>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>INGAME_TUTORIAL_BUILDING_WINDOORS_WARNING</LocID>   <Text><![CDATA[<b><i>Cảnh báo:</i></b> không xây dựng các tòa nhà riêng biệt, tất cả các tầng phải được kết nối với nhau, nếu không thì các phòng sẽ không hoạt động.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CHALLENGE_LEVEL_INTRO</LocID>                       <Text>Chào ông chủ, và chào mừng đến với kịch bản thách thức của chúng tôi. Nhiệm vụ của ông là đơn giản. Chữa khỏi {1}% bệnh nhân của ông mỗi ngày trong 10 ngày. Với 5 bệnh nhân phòng khám và 1 bệnh nhân xe cấp cứu mỗi ngày. Thất bại một ngày và thử thách kết thúc. Thành công của ông sẽ được kiểm tra lúc nửa đêm. Chúc ông chữa bệnh vui vẻ.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CHALLENGE_LEVEL_OUTRO</LocID>                       <Text>Xin chúc mừng ông bây giờ đã trở thành {1}.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CHALLENGE_LEVEL_OUTRO_FAIL</LocID>                  <Text>Thật không may, ông không thể điều trị đủ số lượng bệnh nhân. Ông luôn có thể thử lại.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>CAMPAIGN_02_INSURANCE_BOOST</LocID>                 <Text>Ông có thể tăng thu nhập và lượng bệnh nhân bằng cách hoàn thành các mục tiêu cho công ty bảo hiểm thân thiện của chúng tôi. Nó sẽ làm cho điều này dễ dàng hơn.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION_ROOM</LocID>      <Text><![CDATA[Kiểm tra phòng nào còn thiếu tại khoa phẫu thuật tổng quát và <b><i>xây chúng</i></b>. Hãy nhớ rằng các phòng có số màu đỏ bên cạnh là bắt buộc. Chú giải công cụ cho các phòng trong danh sách cung cấp thêm một số thông tin.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION_STAFF</LocID>     <Text><![CDATA[Các phòng đã đến lúc để thuê nhân viên còn lại. Có vẻ như chúng ta cần một bác sĩ phẫu thuật. Nếu ông di chuột qua các ngành nghề, chú giải công cụ sẽ cho ông biết loại kỹ năng cần thiết. Tiếp tục và <b><i>thuê bác sĩ phẫu thuật</i></b> cho Khoa phẫu thuật tổng quát.\nPhải xử lý hết các biển cảnh báo đỏ mới có thể nhập viện làm việc.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_BUILD_DEPARTMENT_HOSPITALIZATION_V2</LocID>  <Text><![CDATA[Chuyển sang quản lý bộ phận và <b><i>chọn khoa phẫu thuật tổng quát</i></b>.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT_V2</LocID>            <Text><![CDATA[Đối xử với bệnh nhân của chúng ta.<b><i>Ngăn chặn tất cả triệu chứng nguy cơ cao</i></b> (một số có thể vẫn bị ẩn), thấy một số biểu tượng đang hoạt động. Bệnh nhân có thể suy sụp và tử vong nếu ông không kê đơn các phương pháp điều trị chính xác.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT_SENT_AWAY_V2</LocID>  <Text>Thật không may, bệnh nhân suy sụp và không có ICU chức năng phải được chuyển đi (hoặc ông đã gửi bệnh nhân đi). Đảm bảo rằng ông có đủ nhân viên và thực hiện đúng các vai trò được giao vì đôi khi, thời gian là điều cốt yếu. Hãy thử lại từ đầu.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>      <LocID>TUTORIAL_TEXT_TREAT_AMBULACE_PATIENT_DEAD_V2</LocID>       <Text>Rất tiếc, ông đã không thể cứu bệnh nhân này. Đảm bảo rằng ông có đủ nhân viên và thực hiện đúng các vai trò được giao vì đôi khi, thời gian là điều cốt yếu. Hãy thử lại từ đầu.</Text>  </GameDBLocalizedString>

        </LocalizedStrings>
    </GameDBStringTable>
</Database>
    
